.. sectionauthor:: `Vedran Miletić <http://vedranmileti.ch/>`__

Multipleksiranje terminala
==========================

* ``screen`` i ``tmux`` se koriste za manipulaciju većeg broja virtualnih prozora u jednom fizičkom prozoru
* ``irssi`` i ``weechat`` su IRC klijenti i odlične aplikacije za demonstraciju funkcionalnosti

.. todo::

  Ovaj dio treba napisati u cijelosti.
